Предметные области для разработки проекта.

1.Система  Интернет-провайдер.  Администратор  создает(корректирует)   тарифы.  Клиент подписывается (изменяет) тариф, просматривет состояние своего счета и траффика, вносит абонентскую плату. Админстратор управляет клиентами: изменяет тарифный план по запросу пользователя, ставит бан неплательщикам.